diy 避彈衣！diy 避彈衣！diy 避彈衣！

仲有好多，自己 search youtube 打 bulletproof armour

Diy避彈衣之餘都要整魔法
各位手足加油
【全民魔法師】唔敢上前線既你要做水魔法師後勤

會唔會太重?

好似有啲重
點都好
大家要好好保護自己

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

唔知
$5果個睇落唔重

驚重就整成個盾形
走個時隨時dump底

推

仆你個街，我要推到全個連登都睇過呢個 post

推

幫手retweet呢2條片 retweet最少要到一萬呀
我地成200萬人會唔會連retweet一萬都做唔到呀？？？

而家係內戰
戰爭既意思係互相撕殺，一方既人殺死另外一方
係戰爭內無論D人做幾殘忍幾暴淚既事都係正常
所以譴責係完全零意義
你唔係咁諗，對方一定係咁諗
佢地一定唔會因為有個中學生中槍而感到可惜
就算佢死，藍絲同警察只會因為咁而拍晒手掌
所以出去發夢
最起碼保護自己先

黑警沖入人群開槍

另一近角度

同我retweet

同我upvotes

唔係小小嘢都做唔到?

而家打緊仗前線手足要保護好自己啊

冇人記得人質事件個男仔點解死唔去？

保護自己呀

係點？堅唔記得

Push！

頭盔方面都要升級，工程盔已經唔夠做

Push

推！

放水樽入背囊
不過佢最後係用手擋
手骨斷左
search左，佢叫陳國柱

死黑警

黑警死全家

迪記好似見過類似嘅野
入邊似係鋼板
好撚重

當市民為係左係差佬面前保命 要整避彈衣

推手推

Push.

好重

Ideas are bulletproof!!!

同埋殘忍啲講句 一日無對等嘅武力
整幾多防具都係無用
全民防具不如全民武器

精裝書都可以 今年年頭喺誠品買咗本書講逃生
本來我喺只係買黎睇下
屌宜家香港都要用呢本野

推

要整一件

推 但望落好重

幫推

利申：力量型水法師

嫌重既話不如唔好整到塊野著上身，整盾型，有咩起事上黎 dum 低佢去
最起碼整個手甲戴起手臂度，因為正常一個人擋野都會下意式用手
如果有物資兵，最好整堆呢D盾隨時比前線，等前線 dum 咗自己果塊都有得補給
可以索性整到超大塊同大數量，block 晒一大條路，再配合中距離魔法，使對方近攻同遠攻都失效，可以直頭佔領埋一D地方

up

莫非要好似pubg咁
要拎個煎pan當護心鏡

push

推返上黎